
%%%%%%%%%%% AGRADECIMIENTOS %%%%%%%%%%%%

\section*{Agradecimientos}

    A mis tutores, por proporcionarme la posibilidad y los medios para hacer este trabajo.
    
    A los profesores que a lo largo de la carrera se han preocupado por transmitir sus conocimientos. Y también a todos los profesores que a lo largo de mi recorrido escolar, han contribuido a mi formación.  
    
    A mi familia, por todo el apoyo, ya que sin ellos nada de esto hubiera sido posible. 
    
    A mis amigos, tanto del grupo de mi pueblo como los que conocí en la universidad, que me han aguantado durante estos años.
    
\newpage